「記者請入黎」遇到克警大光燈時的處理方法

Push

好提議！

Ok

推推推

指礙光

拎電話做live既記者應該另一隻手有機會free少少？

拎大機既我唔清楚
或者原來大台係唔可以咁拍攝既話請話我知

腦筋急轉彎

咁樣個鏡頭唔係一樣會受强光而過渡暴光咩？！檔左測光錶只係唔會變暗咁解...

可唔可以民間記者會都做返D實驗

垃圾黑警唔俾人照眼自己就係咁照記者

若果強光射住 其他部份會變得好暗

若果遮一遮個光源 其他部份會見得返（唔識表達，起碼清楚咗）

自己手開個cam 跟住叫個fd開電筒射你試下

叫個fd電筒放係個頭隔離
一開始唔會見到佢個樣（暗咗）

若果遮咗個光源起碼佢個樣會出少少

推

畫面見到咩就係個鏡頭見到咩
你用手指擋住=果部分光源擋左,整體入光量少左部機應該會正常返咁影其他位

你拎更強既光源照返轉頭乜都影到

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

射返佢一陣比克警大造文章呀師兄

多謝巴打解釋

比人照又話襲警又阻差辦工 屌佢老味

個幾月前有人咁教匡1

見唔到有人咁用 可能拍到更多料

或者有冇filter有用

拍影片難用

難啲
同埋冇強燈時會影響質素 ， 又要除返落黎

Btw記者加油
多謝你地繼續仆心仆命報導真相

訓前一推 香港加油

屌，一於個個著到登台咁啦

著呢d又得

push

其實呢啲衫都work
啲光反晒上個面返 死狗察都影唔到我地
但係操作上阻礙咗記者（佢地都唔肯）同勇勇

聽聞,
cmos鏡頭如果突間有強光射到。
係有機會會燒，係咪真。

應該要好強同一定時間先得
但強光燈未到太陽咁都頂到

唔俾人影到佢地做啲烏糟野

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推